好掛住四方果

童年回憶窮人思物
識食一定係用飲筒啜

細個時都覺得貴

青檸

放冰格再食

最好食

好耐無食過

得返四方西

四方果真係好好味！！！

最鍾意士多啤梨味

青檸真係最好食

唔記得幾錢